點睇二五彭斯

平時恰得我耐 今次仲唔跣你翻鋪

Source?

侵仔其實可能真係大勢已去

連登仔應該要準備止蝕